呀far Where are you?

/z 10